［藍扮黃可恥！］筲箕灣東大街「糖品」

藍到發黑但呃鳩我地入咗黃色經濟圈，事源個老細叫做葉少波Paul Yip。由於我認識此人，但並非有仇，只係我唔想佢扮可憐呃我地黃色經濟圈嘅人，佢前日先啱啱開始咗連儂場，牆上得幾張memo 紙。
佢個人言論非常有問題，第一，佢曾經喺自己個Wechat朋友圈度發表咗話我地有太多自己，所以導致香港咁亂，搞亂晒成個社會， 話我地係暴徒！！
第二，佢10月1日寫張紙仔喺門口話係「國殤日」，休息一日，佢扮完一日，之後個啲罷工一啲都唔理，佢仲返咗大陸做野！佢鋪頭曾經有休息幾日，但其實係佢內部員工有內訌，所以無人開工先被逼休息！請幫幫手到各Facebook page 或黃藍餐廳嘅App廣傳

千祈唔好再幫襯佢假架！

推推推！

推

假黃衰過藍

cap圖report俾whatsagap同黃藍map